我由細到大都知喊無用

所以先學識盡量忍喊 依家越忍越痴線 點算

他知道哭是沒有用的

忍到唔識喊

Perhaps i am謝婷婷

cry dou mouse

Ng sick eng can u say chinese

已經唔識喊

我係忍到爆煲 無人嗰陣係咁喊 然後喊完唔知有乜野值得喊

好事黎既

識喊至好，可以舒發情緒，好過我乜都忍，都唔知忍黎仲乜

哥哥

我喊完都抒發唔到

I am very thank them

好個鬼，有時超唔開心想自己一個摺埋喊下當發洩都唔做唔到

Umm..我唔知呀
無論係好耐以前放榜衰左，定係被分手果陣，以及幾日後發現原來係比人帽左，定抑或係知道自己有BRCA2癌基因都好
明明係好唔開心，就係喊唔到

生死果d就覺得好似一早睇開左，無乜感覺

咁又無wor
只不過明白生老病死係必經，睇開左
同埋就係“喊左佢都唔會番生架啦”
又或者仲未經歷過最親既人去世

呢個你都可以咁講既
不過被帽分手就唔得囉
學樓主話齋，忍得太多太耐啦